以後咪撚再叫冷氣軍師咁客氣 邊撚個以後有抗爭一開始就叫人散水 一律係鬼

屌你老母呢兩個月 你班仆街散水鬼次次都叫人散 散左現場就少人 狗就清場 義士就俾狗拉

你班仆街鬼呢兩個月不停打擊場抗爭 食屎啦你班仆街

推